[多圖] 哩幾條友邊個。。。

傻狗。。。

右上傻狗?

左下who

祖男??

5sick...

Jennie Kai do yeri？

Do

見到兩個閪女人

右下？ who

YERI

港版子瑜

多圖=一張

力架DO

有2個係朋友